［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

Push

推

深水埗會唔會冇人㗎
冇哂聲氣咁

我見有文宣

冇乜人傾依樣
利申 深水埗街坊

push

聽日有兩場 唔好玩機場啦
好易分薄人 同令兩邊唔夠和理非

搵咗好耐行動post終於見到

叫人push la

即刻傾

深水埗無咩人講

和理非又話你分化啦

夜d先啦
依加應該現場post為主
唔打亂佢哋

大力推

港島東
打柒班福建仔

明天深水埗

港島見

光復香港 時代革命

高登買電腦

聽日見

你呢句就分化
又唔係討論 就咁留一句 係度指責人

利申 和理非
我都覺得戰線太多 應該集中返
特別岀左反對 真係會有一班人唔去
下次遊行唔好申請 除非民陣呢啲

同埋今次去左機場發覺其實真係作用不大
搞唔到政府
下次如果再搞機場應該係癱瘓
唔係淨係企坐

大家如果去北角真係要好小心

要小心天降磚頭鏹水

一定要full gear去呀

東區要多人

你睇下出面d post la
叫人唔好去機場 去機場無乜作用 就被屌分化
拿，我就覺得機場可做但唔會係主線 除非真係搵幾日去不合作啦

會去到mk ??

推推推

推返曬上嚟

我之前都睇過 我都知有人係會咁
但係又唔係全部和理非係咁
同埋又點知個啲人係五毛定真和理非
如果五毛就唔好上心
如果係真 就應該提醒返

知道會有情緒 會嬲
但係如果唔想分化
唔好記係心
自己都唔好講分化嘅說話
如果唔係大家就散

有時候有啲人真係要做左先知
講過唔理 就由佢地做
好似今次咁 玩三日機場 真係做左就覺得唔值得

機場同其他和理非場唔一樣
佢係有好大國際文宣成分
多搞無妨

北角取消左

無人架

唔好開嘉年華就得啦～

深水埗
港島東
機場

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

我推

咩嘢嘉年華
今日直頭係香港旅遊大使
派傳單同明信片
仲有落力講解
一啲都唔膠㗎

文宣，講事實真相

pish

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

罷買呢？

agger 人要多, 多就無敵, full gear 帶d 非武器物品 (筆呀, 殺蟲水呀咁)
班FUCKING 幫肯定唔敢亂黎

屌 啲遊行可唔可以唔好再撞 都唔知去邊個

天佑香港

入ssp睇下d雷射唱片，雷射滑鼠，聽講有“雷射”既產品都好危險，入去睇下d野有幾危險先

分身術都學唔切

PUSH

明天去ssp買game

Pish

維園見

我得閒 就幫你推下

發覺仲係冇乜人知有依個文宣收集處

行動POST 推~~~~~~~~~~~

機場 唔駛停 和理優 文宣

推！ ！

黃竹街萬發樓上

推！！！！！！！

8/11 深水埗 港島東 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

辛苦大家了 我又入來幫推

Push!

推 聽日見

推
我聽日去機場睇電影先

有同感
不過遍地開花好呀

推！

推到無氣

推推推推

性蘆個位 失蹤好耐

屋企人今日去保安道街市買餸 啲廢中廢老話驚暴動聽日唔會開檔

少女被捕就無人記得聽日遊行
咁樣落去完全俾狗帶風向

好正張圖

港島東人推一推

推
聽日一定要小心

香港人加油啊 不流血不受傷不被捕

撚狗

最好唔開 齊齊罷市 拎隻鑊蓋落去

聽日深水埗見

無人出我都出

推 ：回荃灣 返屋企小心。rthk 有直播

行動Post要推爆佢

行動post幫手推

推你上去

好撚多

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

推爆行動post

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔會 好多人都去

ssp果班南亞幫係時候出來爭取民心

我都會 好怕太少人

推行動po

Push!!!!!!!!

行動post不能不推

請集中行動post

行動

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

［街坊資訊］北角探子報告

呢個時候開始要推聽日活動啦

活動好豐富 去邊好呢

去邊都好，聽日記得要Cosplay暴徒😎

淨係街坊加路人都有幾千啦

唔好沉啊

唔係唔去呀？！

推啊

救命呀，我因為今日新聞，比5毛圍

一眼見晒連登5毛，快入快記錄

由反對逃犯條例引發的風波持續，7月28日中上環衝突中，有44人被控暴動罪，其中一人為國泰航空機師。國泰航空今天回覆《香港01》查詢時指，根據該公司決定機師飛行職務的標準程序，該機師自7月15日起未執行任何飛行任務，而自7月30日起已沒有被安排飛行職務。

另外，國泰航空指，有兩名機場員工因行為不當，已被解僱，據了解，他們是洩漏警員航班資料的地勤員工。

[機場] 聽日去機場既同我入黎！

狗玩具大集合！
所有狗用過既武器殘骸 全部同我攞曬入機場 黎個exhibition！今日一粒彈殻已經吸引左極多遊客

主線，推

推 我出深水埗

聽日見！

反對警黑勾結
光復和平香港